<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>thanhdatit</title>
	<atom:link href="https://chupashark1107.github.io/My-Wordpress/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://chupashark1107.github.io/My-Wordpress/</link>
	<description>Một trang web mới sử dụng WordPress</description>
	<lastBuildDate>Wed, 19 Oct 2022 16:53:11 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.3</generator>
	<item>
		<title>Top 2 cửa hàng những  Sỉ phụ kiện trang sức  the best</title>
		<link>https://chupashark1107.github.io/My-Wordpress/top-2-cua-hang-nhung-si-phu-kien-trang-suc-the-best/</link>
					<comments>https://chupashark1107.github.io/My-Wordpress/top-2-cua-hang-nhung-si-phu-kien-trang-suc-the-best/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[shark1107]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 19 Oct 2022 02:39:15 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://chupashark1107.github.io/My-Wordpress/?p=270</guid>

					<description><![CDATA[Nét tinh xảo lấp lánh của các sản phẩm được chế tác tại DOJI dưới bàn tay của người thợ kim hoàn Việt Nam tài ba kết hợp với dây chuyền sản xuất theo công nghệ tiên tiến hiện đại đã tạo nên các sản phẩm trang sức DOJI chất lượng vượt trội cùng kiểu dáng thời trang, làm thăng hoa nét duyên dáng, vẻ quý phái, sự lịch lãm cho quý khách hàng, dù trong bất cứ hoàn cảnh nào. Sỉ phụ kiện trang sức ]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h1>Giới thiệu chung</h1>



<p>Trang sức DOJI tự hào là thương hiệu Quốc gia Việt Nam. Với hệ thống phân phối trải dài từ Bắc vào Nam, sự đa dạng về chủng loại, độc đáo về kiểu dáng, dẫn đầu về xu hướng, nhiều sự lựa chọn về mức giá đã đang và sẽ chiếm được sự tin tưởng và yêu mến của khách hàng trên toàn quốc.<a href="https://chupashark1107.github.io/My-Wordpress/wp-admin/admin.php?page=simply-static" data-type="URL" data-id="https://chupashark1107.github.io/My-Wordpress/wp-admin/admin.php?page=simply-static">https://chupashark1107.github.io/My-Wordpress/wp-admin/admin.php?page=simply-static</a></p>



<p>Nét tinh xảo lấp lánh của các sản phẩm được chế tác tại DOJI dưới bàn tay của người thợ kim hoàn Việt Nam tài ba kết hợp với dây chuyền sản xuất theo công nghệ tiên tiến hiện đại đã tạo nên các sản phẩm trang sức DOJI chất lượng vượt trội cùng kiểu dáng thời trang, làm thăng si phu kien trang suc hoa nét duyên dáng, vẻ quý phái, sự lịch lãm cho quý khách hàng, dù trong bất cứ hoàn cảnh nào.&nbsp;</p>



<p><strong>Các dòng sản phẩm chính của Trang sức DOJI luôn tạo được dấu ấn đối với đông đảo Quý khách hàng như:&nbsp;</strong><br>&#8211;&nbsp; Trang sức Kim cương<br>&#8211; Trang sức Cưới Wedding Land<br>&#8211; Trang sức vàng 24K Lộc Phát Tài<br>&#8211; Quà tặng Vàng Kim Bảo Phúc</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="alignleft size-large"><img width="1024" height="1024" src="https://chupashark1107.github.io/My-Wordpress/wp-content/uploads/2022/10/thiet_ke_khong_ten__9__ba3f867331724c878054d05df373381f_master-1024x1024.webp" alt="si_phu_kien_trang_suc_1" class="wp-image-267" srcset="https://chupashark1107.github.io/My-Wordpress/wp-content/uploads/2022/10/thiet_ke_khong_ten__9__ba3f867331724c878054d05df373381f_master-1024x1024.webp 1024w, https://chupashark1107.github.io/My-Wordpress/wp-content/uploads/2022/10/thiet_ke_khong_ten__9__ba3f867331724c878054d05df373381f_master-300x300.webp 300w, https://chupashark1107.github.io/My-Wordpress/wp-content/uploads/2022/10/thiet_ke_khong_ten__9__ba3f867331724c878054d05df373381f_master-150x150.webp 150w, https://chupashark1107.github.io/My-Wordpress/wp-content/uploads/2022/10/thiet_ke_khong_ten__9__ba3f867331724c878054d05df373381f_master-768x768.webp 768w, https://chupashark1107.github.io/My-Wordpress/wp-content/uploads/2022/10/thiet_ke_khong_ten__9__ba3f867331724c878054d05df373381f_master-324x324.webp 324w, https://chupashark1107.github.io/My-Wordpress/wp-content/uploads/2022/10/thiet_ke_khong_ten__9__ba3f867331724c878054d05df373381f_master-416x416.webp 416w, https://chupashark1107.github.io/My-Wordpress/wp-content/uploads/2022/10/thiet_ke_khong_ten__9__ba3f867331724c878054d05df373381f_master-100x100.webp 100w, https://chupashark1107.github.io/My-Wordpress/wp-content/uploads/2022/10/thiet_ke_khong_ten__9__ba3f867331724c878054d05df373381f_master.webp 1200w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></figure></div>


<h1>Tại sao chọn Trang sức DOJI</h1>



<p>Giữa rất nhiều những lựa chọn khác nhau, quý khách hàng vẫn tin cậy tìm tới hệ thống showroom của Trang sức DOJI trên toàn quốc để mua sắm cho mình và người thân những sản phẩm trang sức ưng ý. Tập đoàn DOJI lý giải điều đó bằng việc luôn cam kết đem đến cho Quý khách hàng những sản phẩm chất lượng hàng đầu vì giá trị cá nhân và tinh hoa cuộc sống. Phương châm về GIÁ TRỊ SẢN PHẨM – DỊCH VỤ CỐT LÕI (BLUE CHIPS) được xem như sợi chỉ đỏ xuyên suốt hoạt động sản xuất, kinh doanh của Tập đoàn.</p>



<p><strong>* BEAUTY:&nbsp;VÌ CÁI ĐẸP</strong></p>



<p>Sự nỗ lực không ngừng của Tập đoàn DOJI để tạo ra các sản phẩm trang sức không ngoài mục đích hướng tới cái đẹp và vì cái đẹp.</p>



<p><strong>* LONG LASTING:&nbsp;GIÁ TRỊ BỀN LÂU</strong></p>



<p>Sản phẩm trang sức DOJI dành tặng cho quý khách hàng có giá trị trường tồn với thời gian không chỉ nhờ vào chất liệu vĩnh cửu mà còn bởi kiểu dáng tinh tế. Điều đó thật dễ hình dung khi sản phẩm của chúng tôi được khách hàng bảo quản cẩn thận cho cả thế hệ sau như một món quà ý nghĩa.</p>



<p><strong>* UNIQUE:&nbsp;KHÁC BIỆT, ĐỘC ĐÁO</strong></p>



<p>Những sản phẩm bạn đã cất công lựa chọn tại DOJI ssi phu kien trang sucẽ không thể trộn lẫn với các nhãn hàng khác. Điểm khác biệt và độc đáo trong thiết kế của chúng tôi giúp bạn sở hữu được những sản phẩm riêng có.</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="600" height="900" src="https://chupashark1107.github.io/My-Wordpress/wp-content/uploads/2022/10/ly-nha-ky-deo-trang-suc-5-ty-di-cham-thi-hoa-hau-1.jpg" alt="si_phu_kien_trang_suc_12" class="wp-image-265" srcset="https://chupashark1107.github.io/My-Wordpress/wp-content/uploads/2022/10/ly-nha-ky-deo-trang-suc-5-ty-di-cham-thi-hoa-hau-1.jpg 600w, https://chupashark1107.github.io/My-Wordpress/wp-content/uploads/2022/10/ly-nha-ky-deo-trang-suc-5-ty-di-cham-thi-hoa-hau-1-200x300.jpg 200w, https://chupashark1107.github.io/My-Wordpress/wp-content/uploads/2022/10/ly-nha-ky-deo-trang-suc-5-ty-di-cham-thi-hoa-hau-1-416x624.jpg 416w" sizes="(max-width: 600px) 100vw, 600px" /></figure></div>


<p><strong>* ELEGANCE:&nbsp;NÉT TINH HOA</strong></p>



<p>Sản phẩm trang sức cao cấp DOJI là sự kết hợp giữa tinh hoa của đất (với vật liệu quý sản sinh từ trong lòng đất) và tinh hoa của người (với bàn tay chế tác tài hoa của người thợ kim hoàn).&nbsp;</p>



<p><strong>* CREATIVITY:&nbsp;SỰ SÁNG TẠO</strong></p>



<p>Công nghệ hiện đại có thể thay thế được các công đoạn sản xuất trang sức nhưng Sự sáng tạo thì không một máy móc nào có thể thay thế được. Các chuyên gia thiết kế của DOJI với sự dầy dặn kinh nghiệm và óc sáng tạo vượt trội có khả năng tạo ra những sản phẩm si phu kien trang suc độc đáo dành được sự ưa chuộng của đông đảo quý khách hàng.&nbsp;</p>



<p><strong>* HIGH QUALITY:&nbsp;CHẤT LƯỢNG CAO</strong></p>



<p>Các sản phẩm đá quý và kim cương của DOJI được kiểm định bởi các viện Ngọc học nổi tiếng thế giới như: GIA, HRD, IGI… Ngòai ra, xác định chất lượng của sản phẩm là sự phát triển của Tập đòan, Trung tâm kiểm định DOJILAB được thành lập. Đây là Trung tâm kiểm định uy tín với máy móc hiện đại và chuyên gia hàng đầu Việt Nam, hợp tác với các trung tâm kiểm định danh tiếng nước ngòai như: Thái Lan, Singapore, Đức…</p>



<p><strong>* INNOVATION:&nbsp;SỰ ĐỔI MỚI</strong></p>



<p>Tập đoàn DOJI luôn cập nhật những xu hướng trang sức mới nhất tại các kinh đô thời trang của thế giới như Anh quốc, Pháp… để cho ra đời những sản phẩm trang sức hợp thời trang nhất.<br>Trong lĩnh vực thiết kế, bên cạnh các chuyên gia, nghệ nhân trong nước có bề dầy kinh nghiệm hàng chục năm, Tập đòan DOJI còn hợp tác thường xuyên với các chuyên gia Công ty Matsumi (Nhật Bản). Tập đoàn cũng hợp tác nhiều năm với các nhà cung cấp đá quý và kim cương hàng đầu thế giới.</p>



<p>Đồng thời Tập đoàn DOJI cũng thường xuyên hợp tác với các đối tác trên thế giới để áp dụng máy móc và công nghệ sản xuất hiện đại nhằm tạo ra nét tinh xảo của sản phẩm.&nbsp;</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="800" height="800" src="https://chupashark1107.github.io/My-Wordpress/wp-content/uploads/2022/10/product-35-1.jpg" alt="trang_suc_2" class="wp-image-210" srcset="https://chupashark1107.github.io/My-Wordpress/wp-content/uploads/2022/10/product-35-1.jpg 800w, https://chupashark1107.github.io/My-Wordpress/wp-content/uploads/2022/10/product-35-1-300x300.jpg 300w, https://chupashark1107.github.io/My-Wordpress/wp-content/uploads/2022/10/product-35-1-150x150.jpg 150w, https://chupashark1107.github.io/My-Wordpress/wp-content/uploads/2022/10/product-35-1-768x768.jpg 768w, https://chupashark1107.github.io/My-Wordpress/wp-content/uploads/2022/10/product-35-1-324x324.jpg 324w, https://chupashark1107.github.io/My-Wordpress/wp-content/uploads/2022/10/product-35-1-416x416.jpg 416w, https://chupashark1107.github.io/My-Wordpress/wp-content/uploads/2022/10/product-35-1-100x100.jpg 100w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /></figure></div>


<p><strong>* PHYSICAL EVIDENCES:&nbsp;CÔNG NGHỆ TIÊN TIẾN</strong></p>



<p>Các sản phẩm Trang sức cao cấp DOJI được chế tạo theo quy trình tiêu chuẩn dưới sự hỗ trợ của trang thiết bị máy móc hiện đại. Từ công đoạn thiết kế mẫu mã, tạo mẫu với sự khéo léo, tinh tế của bàn tay con người tới khi hòan thiện sản phẩm với trang thiết bị được nhập si phu kien trang suc khẩu từ Nhật Bản đều được chú trọng đặc biệt.&nbsp;</p>



<p>Trong hoạt động chế tác trang sức: Bên cạnh các phương thức chế tác truyền thống, Tập đoàn DOJI sử dụng dây chuyền cắt mài đá quý theo phương pháp công nghiệp hiện đại có thể cắt mài tất cả các loại đá quý khác nhau kể cả kim cương. Công nghệ không chấu &#8211; Invisible Setting – một trong những công nghệ tiên tiến trên thế giới được Tập đòan DOJI đưa vào áp dụng để tạo ra được các sản phẩm trang sức có chất lượng cao nhất.&nbsp;</p>



<p><strong>* SATISFACTION:&nbsp;SỰ HÀI LÒNG</strong></p>



<p>Khách hàng ở mọi nơi, mọi lúc có thể mua bất kì sản phẩm nào của Trang sức cao cấp DOJI thông qua dịch vụ thương mại điện tử. Khách hàng lựa chọn sản phẩm thông qua trang web trangsuc.doji.vn, thực hiện thanh toán chuyển khỏan qua ngân hàng và nhanh chóng nhận được sản phẩm đã lựa chọn thông qua nhân viên giao nhận của chúng tôi. Thao tác đơn giản, tiện ích dù ở bất kì khoảng cách nào là những điều dịch vụ này của chúng tôi mong muốn đem lại cho khách hàng.</p>



<p>DOJI TOWER &#8211; Trụ sở chính của Tập đoàn DOJI và là Trung tâm Vàng bạc Đá quý và Trang sức lớn nhất Việt Nam được chính thức khánh thành vào ngày 06/09/2019. Tòa nhà DOJI Tower có tổng diện tích sử dụng lên tới gần 19.000 m2, cao 16 tầng và có 3 tầng hầm. Trong đó từ tầng</p>



<p><strong><br>Bộ</strong>&nbsp;trang sức&nbsp;<strong>vàng 18k</strong></p>



<p> 1 tới tầng 5 được thiết kế trở thành trung tâm Vàng bạc Trang sức với không gian hiện đại và đẳng cấp.&nbsp; Các khu vực mua sắm trang sức đều toát lên vẻ sang trọng, quyến rũ, nhưng rất thân thiện và hài hòa. Điều đặc biệt tại tầng 5 của Tòa nhà là Trung tâm phục vụ khách du lịch, trong đó điểm nhấn là Bảo tàng Đá quý, nơi trưng bày hàng trăm các mẫu đá quý vô cùng quý hiếm của Việt Nam và thế giới.</p>



<h1>Thành tích </h1>



<p>Với những nỗ lực không ngừng, Tập đoàn Vàng bạc Đá quý DOJI liên tục nhận được những bằng khen, giải thưởng cao quý của Đảng, Nhà nước, Chính phủ, các Bộ, Ban ngành Trung ương dành cho các sản phẩm, thương hiệu và cá nhân lãnh đạo xuất sắc:</p>



<p>&#8211;&nbsp;<strong>Huân chương Lao động Hạng Ba của Chủ tịch nước CHXHCN Việt Nam</strong>&nbsp;“Đã có nhiều thành tích trong Công tác từ năm 2006 đến năm 2010 góp phần vào sự nghiệp xây dựng Chủ nghĩa xã hội và Bảo vệ Tổ quốc” trao cho Tập đoàn (Năm 2011);</p>



<p>&#8211;&nbsp;<strong>Huân chương Lao động Hạng Nhì của Chủ tịch nước CHXHCN Việt Nam</strong>&nbsp;“Đã có nhiều thành tích trong Công tác từ năm 2009 đến năm 2013 góp phần vào sự nghiệp xây dựng Chủ nghĩa xã hội và Bảo vệ Tổ quốc” trao cho Tập đoàn (Năm 2014);</p>



<p>&#8211;&nbsp;<strong>Huân chương Lao động Hạng Nhất của Chủ tịch nước CHXHCN Việt Nam</strong>&nbsp;“Đã có nhiều thành tích trong Công tác từ năm 2014 đến năm 2018 góp phần vào sự nghiệp xây dựng Chủ nghĩa xã hội và Bảo vệ Tổ quốc” trao cho Tập đoàn (Năm 2019);</p>



<p>&#8211;<strong>&nbsp;Huân chương Lao động Hạng Ba của Chủ tịch nước CHXHCN Việt Nam</strong>&nbsp;trao cho Chủ tịch Hội đồng quản trị &#8211; Tổng Giám đốc Đỗ Minh Phú (Năm 2012, Năm 2014);</p>



<p>&#8211;&nbsp;<strong>Huân chương Lao động Hạng Nhì của Chủ tịch nước CHXHCN Việt Nam</strong>&nbsp;“Đã có nhiều thành tích trong Công tác từ năm 2014 đến năm 2018 góp phần vào sự nghiệp xây dựng Chủ nghĩa xã hội và Bảo vệ Tổ quốc” trao cho Chủ tịch Hội đồng sáng lập Đỗ Minh Phú (Năm 2019);</p>



<p>&#8211;&nbsp;<strong>Cờ thi đua của Thủ tướng Chính phủ</strong>&nbsp;vì “Đã hoàn thành xuất sắc toàn diện nhiệm vụ công tác, dẫn đầu phong trào thi đua yêu nước năm 2012” của thành phố Hà Nội trao cho Tập đoàn DOJI (Năm 2013);</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="800" height="800" src="https://chupashark1107.github.io/My-Wordpress/wp-content/uploads/2022/10/product-05.jpg" alt="trang_suc_6" class="wp-image-171" srcset="https://chupashark1107.github.io/My-Wordpress/wp-content/uploads/2022/10/product-05.jpg 800w, https://chupashark1107.github.io/My-Wordpress/wp-content/uploads/2022/10/product-05-300x300.jpg 300w, https://chupashark1107.github.io/My-Wordpress/wp-content/uploads/2022/10/product-05-150x150.jpg 150w, https://chupashark1107.github.io/My-Wordpress/wp-content/uploads/2022/10/product-05-768x768.jpg 768w, https://chupashark1107.github.io/My-Wordpress/wp-content/uploads/2022/10/product-05-324x324.jpg 324w, https://chupashark1107.github.io/My-Wordpress/wp-content/uploads/2022/10/product-05-416x416.jpg 416w, https://chupashark1107.github.io/My-Wordpress/wp-content/uploads/2022/10/product-05-100x100.jpg 100w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /></figure></div>


<p>&#8211;&nbsp;<strong>Bằng khen của Thủ tướng Chính phủ</strong>&nbsp;vì “Đã có nhiều thành tích trong công tác từ năm 2007 đến năm 2009, góp phần vào sự nghiệp xây dựng Chủ nghĩa Xã hội và Bảo vệ Tổ quốc” trao cho Tập đoàn DOJI (Năm 2010);</p>



<p>&#8211;&nbsp;<strong>Bằng khen của Thủ tướng Chính phủ trao cho Chủ tịch Hội đồng quản trị &#8211; Tổng Giám đốc Đỗ Minh Phú</strong>&nbsp;(Năm 2011 &amp; Năm 2013);</p>



<p>&#8211;&nbsp;<strong>Bằng khen của Thủ tướng Chính phủ trao cho các Phó Tổng Giám đốc Tập đoàn Đỗ Minh Đức, Đỗ Vũ Phương Anh, Dương Anh Tuấn</strong>&nbsp;(2014);</p>



<p>&#8211;&nbsp;<strong>Thương hiệu Quốc gia Việt Nam</strong>&nbsp;do Bộ Công thương xếp hạng và Thủ tưởng Chính phủ phê duyệt trong 8 năm liên tiếp (Từ năm 2012 đến năm 2019);</p>



<p>&#8211; Giải thưởng&nbsp;<strong>Chất lượng Quốc gia</strong>&nbsp;năm 2015 do Thủ tướng Chính phủ trao tặng (Năm 2016);</p>



<p>&#8211; Giải Vàng&nbsp;<strong>Chất lượng Quốc gia</strong>&nbsp;năm 2016 do Thủ tướng Chính Phủ trao tặng (Năm 2017);</p>



<p>&#8211; Xếp hạng&nbsp;<strong>Doanh nghiệp tư nhân lớn nhất Việt Nam</strong>&nbsp;(Theo VNR 500): Top 5/500 trong 10 năm liên tiếp (từ năm 2010 đến năm 2019), trong đó 3 năm liên tiếp 2012, 2013, 2014 xếp vị trí thứ 1;</p>



<p>&#8211; Xếp hạng&nbsp;<strong>Doanh nghiệp lớn nhất Việt Nam</strong>&nbsp;(Theo VNR 500): DOJI thăng hạng liên tục và hiện nay đứng thứ 17 trong số 500 Doanh nghiệp lớn nhất Việt Nam;</p>



<p>&#8211;&nbsp;<strong>Cúp Thánh Gióng</strong>&nbsp;trao cho Chủ tịch Hội đồng quản trị &#8211; Tổng Giám đốc Đỗ Minh Phú (Năm 2010 và Năm 2016);<br><br>&#8211;&nbsp;<strong>Danh hiệu Công dân Thủ đô ưu tú</strong>&nbsp;trao cho Chủ tịch Hội đồng sáng lập Đỗ Minh Phú năm 2019;</p>



<p>&#8211; Giải thưởng&nbsp;<strong>Doanh nhân xuất sắc khu vực châu Á Thái Bình Dương</strong>&nbsp;năm 2019 trao cho Chủ tịch Hội đồng sáng lập Đỗ Minh Phú do Tổ chức uy tín Enterprise Asia bình chọn;</p>



<p>&#8211;&nbsp;<strong>Bằng khen của Chủ tịch UBND TP. Hà Nội</strong>&nbsp;“Đã có thành tích xuất sắc đóng góp vào sự phát triển kinh tế xã hội của Thủ đô” (Năm 2015);</p>



<p>&#8211;&nbsp;<strong>Bằng khen của Bộ Khoa học Công nghệ</strong>&nbsp;“Đã có nhiều ứng dụng khoa học và công nghệ góp phần thúc đẩy hoạt động sản xuất kinh doanh”&nbsp; trao cho Tập đoàn DOJI (Năm 2014);</p>



<p>&#8211;&nbsp;<strong>Bằng khen của Bộ Khoa học Công nghệ</strong>&nbsp;“Đã có nhiều thành tích trong hoạt động khoa học và công nghệ góp phần thúc đẩy hoạt động SXKD” trao cho Phó Tổng Giám đốc Đỗ Minh Đức (Năm 2013);</p>



<p>&#8211;&nbsp;<strong>Bằng khen của Bộ Công thương</strong>&nbsp;“Doanh nhân xuất sắc Thương mại dịch vụ Việt Nam 2013” trao cho Chủ tịch Hội đồng quản trị &#8211; Tổng Giám đốc Đỗ Minh Phú (Năm 2014);</p>



<p>&#8211;&nbsp;<strong>Bằng khen của Bộ Công thương</strong>&nbsp;“Đã có thành tích xuất sắc trong công tác góp phần vào sự nghiệp xây dựng và phát triển ngành Công thương VN năm 2011” trao cho Chủ tịch Hội đồng quản trị &#8211; Tổng Giám đốc Đỗ Minh Phú (Năm 2011, Năm 2012 &amp; Năm 2013);</p>



<p>&#8211;&nbsp;<strong>Bằng khen của Bộ Công thương</strong>&nbsp;“Đã có thành tích xuất sắc trong hoạt động SXKD góp phần đẩy mạnh phát triển ngành Công thương Việt Nam” trao cho Phó Tổng Giám đốc Đỗ Minh Đức (Năm 2011, 2012 &amp; 2016) và Phó Tổng Giám đốc Đỗ Vũ Phương Anh (Năm 2011 &amp; 2016);</p>



<p>&#8211;&nbsp;<strong>Bằng khen của Bộ Công thương</strong>&nbsp;“Đã có nhiều thành tích xuất sắc trong các phong trào thi đua, góp phần vào sự nghiệp xây dựng và phát triển ngành Công Thương Việt Nam, nhân kỷ niệm 25 năm ngày thành lập Công ty (28/7/1994 – 28/7/2019)” trao cho Tập đoàn DOJI (năm 2019);</p>



<p>&#8211;&nbsp;<strong>Bằng khen của Bộ Công thương</strong>&nbsp;“Đã có nhiều thành tích xuất sắc trong các phong trào thi đua, góp phần vào sự nghiệp xây dựng và phát triển ngành Công thương Việt Nam, nhân kỷ niệm 25 năm ngày thành lập Công ty (28/07/1994 – 28/07/2019)” trao cho Chủ tịch Hội đồng sáng lập Đỗ Minh Phú, Phó Chủ Tịch – Tổng Giám đốc Đỗ Minh Đức và Phó Chủ tịch Đỗ Vũ Phương Anh (Năm 2019);</p>



<p>&#8211;&nbsp;<strong>Kỷ niệm chương của Bộ Công thương</strong>&nbsp;“Vì sự nghiệp phát triển ngành Công thương Việt Nam” trao tặng cho Chủ tịch Hội đồng quản trị &#8211; Tổng Giám đốc Đỗ Minh Phú (Năm 2013);</p>



<p>&#8211;&nbsp;<strong>Cờ “Đơn vị xuất sắc phong trào thi đua”</strong>&nbsp;của Chủ tịch UBND TP. Hà Nội trao cho Tập đoàn DOJI (Năm 2013);</p>



<p>&#8211; Đạt&nbsp;<strong>Chứng nhận Tiêu chuẩn ISO 9001:2008</strong>&nbsp;về Hệ thống quản lý chất lượng do Tập đoàn SGS Anh Quốc &#8211; tổ chức hàng đầu thế giới trong lĩnh vực giám định, thử nghiệm, chứng nhận và thẩm tra cấp (Năm 2012);</p>



<p>&#8211; Giải thưởng của Bộ Công thương&nbsp;<strong>Top 10 Doanh nhân Thương mại dịch vụ xuất sắc</strong>&nbsp;năm 2011 trao cho Chủ tịch Hội đồng quản trị &#8211; Tổng Giám đốc Đỗ Minh Phú (Năm 2012);</p>



<p>&#8211; Giải thưởng của&nbsp;<strong>Uỷ ban mặt trận Tổ quốc Việt Nam, Bộ Công thương, VCCI</strong>&nbsp;“Vì sự phát triển ngành Mỹ nghệ kim hoàn Đá quý Việt Nam” trao cho Tập đoàn&nbsp; DOJI (Năm 2012);</p>



<p>&#8211; Chủ tịch Hội đồng Quản trị &#8211; Tổng Giám đốc Đỗ Minh Phú lọt vào Top 24&nbsp;<strong>Doanh nhân xuất sắc Giải thưởng Ernst và Young</strong>&nbsp;&#8211; Bản lĩnh Doanh nhân lập nghiệp do phòng Thương mại và Công nghiệp Việt Nam (VCCI) phối hợp với Công ty TNHH Ernst và Young Việt Nam tổ chức (Năm 2011);</p>



<p>&#8211;&nbsp;<strong>Bằng khen của Bộ Công thương</strong>&nbsp;“Doanh nghiệp Thương mại Dịch vụ tiêu biểu năm 2010” (Năm 2010);</p>



<p>&#8211;&nbsp;<strong>Bằng khen của Chủ tịch UBND TP Hà Nội</strong>&nbsp;“Đã có thành tích trong phong trào thi đua khối các Doanh nghiệp trên địa bàn TP Hà Nội” trao cho Chủ tịch Hội đồng quản trị &#8211; Tổng Giám đốc Đỗ Minh Phú (Năm 2009 &amp; Năm 2010), Phó Tổng Giám đốc Đỗ Minh Đức (Năm 2013) và Phó Tổng Giám đốc Đỗ Vũ Phương Anh (Năm 2012 &amp; Năm 2013);</p>



<p>&#8211;&nbsp;<strong>Bằng khen của Bộ Công thương</strong>&nbsp;“Doanh nghiệp xuất sắc toàn quốc năm 2009” &amp; “Doanh nhân xuất sắc toàn quốc năm 2009” trao tặng cho Tập đoàn DOJI &amp; Chủ tịch Hội đồng quản trị &#8211; Tổng Giám đốc Đỗ Minh Phú (Năm 2009);</p>



<p>&#8211;&nbsp;<strong>Bằng khen của Chủ tịch UBND TP Hà Nội</strong>&nbsp;“Đã hoàn thành tốt nhiệm vụ công tác năm 2009” trao cho Tập đoàn DOJI (Năm 2009);</p>



<p>&#8211; Danh hiệu của&nbsp;<strong>Hội đồng Doanh nhân Nữ Việt Nam – VCCI</strong>&nbsp;“Doanh nhân Nữ ASEAN tiêu biểu”&nbsp; trao cho Phó Tổng Giám đốc Đỗ Vũ Phương Anh (Năm 2016);</p>



<p>&#8211; Giải thưởng của&nbsp;<strong>Hiệp hội Nữ doanh nhân Việt Nam</strong>&nbsp;“Nữ doanh nhân Việt Nam thời đại Hồ Chí Minh” trao cho Phó Tổng Giám đốc Đỗ Vũ Phương Anh (Năm 2016);</p>



<p>&#8211; Bằng khen của&nbsp;<strong>Uỷ Ban mặt trận Tổ quốc Việt Nam tỉnh Yên Bái</strong>&nbsp;vì đã có thành tích xuất sắc trong cuộc vận động xây dựng Ủng hộ Quỹ vì người nghèo năm 2009;</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="800" height="800" src="https://chupashark1107.github.io/My-Wordpress/wp-content/uploads/2022/10/product-20.jpg" alt="trang_suc_8" class="wp-image-202" srcset="https://chupashark1107.github.io/My-Wordpress/wp-content/uploads/2022/10/product-20.jpg 800w, https://chupashark1107.github.io/My-Wordpress/wp-content/uploads/2022/10/product-20-300x300.jpg 300w, https://chupashark1107.github.io/My-Wordpress/wp-content/uploads/2022/10/product-20-150x150.jpg 150w, https://chupashark1107.github.io/My-Wordpress/wp-content/uploads/2022/10/product-20-768x768.jpg 768w, https://chupashark1107.github.io/My-Wordpress/wp-content/uploads/2022/10/product-20-324x324.jpg 324w, https://chupashark1107.github.io/My-Wordpress/wp-content/uploads/2022/10/product-20-416x416.jpg 416w, https://chupashark1107.github.io/My-Wordpress/wp-content/uploads/2022/10/product-20-100x100.jpg 100w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /></figure></div>


<p>&#8211; Các giải thưởng khác: Quả cầu Vàng, Ngôi sao Việt Nam, Tinh hoa Việt Nam, Doanh nhân &#8211; Doanh nghiệp xuất sắc 2009, Siêu cúp Thương hiệu mạnh và Phát triển bền vững, Cúp Sen Vàng, Cúp Bông Hồng Vàng, Cúp Thăng Long, Giải thưởng Trách nhiệm xã hội Doanh nghiệp, Nhãn hiệu nổi tiếng, Thương hiệu nổi tiếng quốc gia, Doanh nghiệp tiêu biểu, Dấu ấn 1000 năm Thăng Long &#8211; Hà Nội , Sản phẩm tiêu biểu 1000 năm Thăng Long, Doanh nghiệp Thương mại dịch vụ Tiêu biểu 2010, Nhãn hiệu nổi tiếng Việt Nam, Top 100 sản phẩm &#8211; dịch vụ Tin và Dùng, Doanh nghiệp Thương mại dịch vụ xuất sắc 2013, Thương hiệu mạnh Việt Nam (2013-2015) &#8230;</p>



<h2>HUY THANH JEWELRY &#8211; TALES OF HAPPINESS</h2>



<p><a href="https://www.google.com/search?biw=1536&amp;bih=739&amp;q=B%E1%BB%99+trang+s%E1%BB%A9c+v%C3%A0ng+18k&amp;sa=X&amp;ved=2ahUKEwiyw9TWoOv6AhXQnFYBHfyXDXUQ1QJ6BAhVEAE" target="_blank" rel="noopener"></a></p>



<p><a href="https://www.google.com/search?biw=1536&amp;bih=739&amp;q=B%E1%BB%99+trang+s%E1%BB%A9c+v%C3%A0ng+18k&amp;sa=X&amp;ved=2ahUKEwiyw9TWoOv6AhXQnFYBHfyXDXUQ1QJ6BAhVEAE" target="_blank" rel="noopener"><strong><br>Bộ</strong>&nbsp;trang sức&nbsp;<strong>vàng 18k</strong></a></p>



<p><a href="https://www.google.com/search?biw=1536&amp;bih=739&amp;q=Trang+s%E1%BB%A9c+b%E1%BA%A1c&amp;sa=X&amp;ved=2ahUKEwiyw9TWoOv6AhXQnFYBHfyXDXUQ1QJ6BAhUEAE" target="_blank" rel="noopener"></a></p>



<p><a href="https://www.google.com/search?biw=1536&amp;bih=739&amp;q=Trang+s%E1%BB%A9c+b%E1%BA%A1c&amp;sa=X&amp;ved=2ahUKEwiyw9TWoOv6AhXQnFYBHfyXDXUQ1QJ6BAhUEAE" target="_blank" rel="noopener"><strong>Trang</strong>&nbsp;sức&nbsp;<strong>bạc</strong></a></p>



<p><a href="https://www.google.com/search?biw=1536&amp;bih=739&amp;q=Trang+s%E1%BB%A9c+v%C3%A0ng&amp;sa=X&amp;ved=2ahUKEwiyw9TWoOv6AhXQnFYBHfyXDXUQ1QJ6BAhTEAE" target="_blank" rel="noopener"></a></p>



<p><a href="https://www.google.com/search?biw=1536&amp;bih=739&amp;q=Trang+s%E1%BB%A9c+v%C3%A0ng&amp;sa=X&amp;ved=2ahUKEwiyw9TWoOv6AhXQnFYBHfyXDXUQ1QJ6BAhTEAE" target="_blank" rel="noopener"><strong>Trang</strong>&nbsp;sức&nbsp;<strong>vàng</strong></a></p>



<p><a href="https://www.google.com/search?biw=1536&amp;bih=739&amp;q=Ph%E1%BB%A5+ki%E1%BB%87n+trang+s%E1%BB%A9c&amp;sa=X&amp;ved=2ahUKEwiyw9TWoOv6AhXQnFYBHfyXDXUQ1QJ6BAhREAE" target="_blank" rel="noopener"></a></p>



<p><a href="https://www.google.com/search?biw=1536&amp;bih=739&amp;q=Ph%E1%BB%A5+ki%E1%BB%87n+trang+s%E1%BB%A9c&amp;sa=X&amp;ved=2ahUKEwiyw9TWoOv6AhXQnFYBHfyXDXUQ1QJ6BAhREAE" target="_blank" rel="noopener"><strong>Phụ kiện</strong>&nbsp;trang sức</a></p>



<p><a href="https://www.google.com/search?biw=1536&amp;bih=739&amp;q=C%E1%BB%ADa+h%C3%A0ng+trang+s%E1%BB%A9c+b%E1%BA%A1c&amp;sa=X&amp;ved=2ahUKEwiyw9TWoOv6AhXQnFYBHfyXDXUQ1QJ6BAhQEAE" target="_blank" rel="noopener"></a></p>



<p><a href="https://www.google.com/search?biw=1536&amp;bih=739&amp;q=C%E1%BB%ADa+h%C3%A0ng+trang+s%E1%BB%A9c+b%E1%BA%A1c&amp;sa=X&amp;ved=2ahUKEwiyw9TWoOv6AhXQnFYBHfyXDXUQ1QJ6BAhQEAE" target="_blank" rel="noopener"><strong>Cửa hàng</strong>&nbsp;trang sức&nbsp;<strong>bạc</strong></a></p>



<p><a href="https://www.google.com/search?biw=1536&amp;bih=739&amp;q=jewelry+-+trang+s%E1%BB%A9c&amp;sa=X&amp;ved=2ahUKEwiyw9TWoOv6AhXQnFYBHfyXDXUQ1QJ6BAhOEAE" target="_blank" rel="noopener"></a></p>



<p><a href="https://www.google.com/search?biw=1536&amp;bih=739&amp;q=jewelry+-+trang+s%E1%BB%A9c&amp;sa=X&amp;ved=2ahUKEwiyw9TWoOv6AhXQnFYBHfyXDXUQ1QJ6BAhOEAE" target="_blank" rel="noopener"><strong>jewelry &#8211;</strong>&nbsp;trang sức</a></p>



<p><a href="https://www.google.com/search?biw=1536&amp;bih=739&amp;q=M%E1%BA%ABu+trang+s%E1%BB%A9c&amp;sa=X&amp;ved=2ahUKEwiyw9TWoOv6AhXQnFYBHfyXDXUQ1QJ6BAhNEAE" target="_blank" rel="noopener"></a></p>



<p><a href="https://www.google.com/search?biw=1536&amp;bih=739&amp;q=M%E1%BA%ABu+trang+s%E1%BB%A9c&amp;sa=X&amp;ved=2ahUKEwiyw9TWoOv6AhXQnFYBHfyXDXUQ1QJ6BAhNEAE" target="_blank" rel="noopener"><strong>Mẫu</strong>&nbsp;trang sức</a></p>



<p><a href="https://www.google.com/search?biw=1536&amp;bih=739&amp;q=Trang+s%E1%BB%A9c+PNJ&amp;sa=X&amp;ved=2ahUKEwiyw9TWoOv6AhXQnFYBHfyXDXUQ1QJ6BAhKEAE" target="_blank" rel="noopener"></a></p>



<p><a href="https://www.google.com/search?biw=1536&amp;bih=739&amp;q=Trang+s%E1%BB%A9c+PNJ&amp;sa=X&amp;ved=2ahUKEwiyw9TWoOv6AhXQnFYBHfyXDXUQ1QJ6BAhKEAE" target="_blank" rel="noopener"><strong>Trang</strong>&nbsp;sức&nbsp;<strong>PNJ</strong></a></p>



<p>Lần đầu ra mắt thị trường vào năm 2015, Huy Thanh mong muốn mang tới những sản phẩm Nhẫn cưới &amp; Trang sức vàng được đầu tư về thiết kế, minh bạch về thông tin giao dịch hàng hoá và mang đến khách hàng dịch vụ hậu mãi trọn vẹn.</p>



<p>Đến năm 2022, cùng với sự tái định vị thương hiệu, Huy Thanh thay đổi nhận diện và chiến lược kinh doanh. Vẫn giữ những giá trị cốt lõi về sản phẩm, Huy Thanh mong muốn mỗi món nhẫn cưới hay trang sức đều giúp khách hàng ghi dấu những khoảnh khắc, những câu chuyện hạnh phúc trong suốt cuộc đời.</p>



<h3>THIẾT KẾ ĐỘC QUYỀN TỪ HÀN QUỐC</h3>



<p>Lấy tầm nhìn trở thành “Nhà bán lẻ trang sức dẫn đầu xu hướng&#8221;, trang sức Huy Thanh mang phong cách trẻ trung, hiện đại, liên tục cập nhật những xu hướng mới từ Hàn Quốc. Ba dòng sản phẩm chủ lực của Huy Thanh Jewelry gồm có: Nhẫn cưới, Trang sức cưới và Trang sức hiện đại cho nữ giới. Khách hàng sở hữu trang sức vàng từ Huy Thanh Jewelry đồng thời sở hữu xu hướng mới nhất đến từ thế giới, được thể hiện bằng sản phẩm mang tính sáng tạo, đột phá trong thiết kế và công nghệ chế tác.</p>



<h3>NHỮNG CÂU CHUYỆN HẠNH PHÚC</h3>



<p>Mang trong mình sứ mệnh sẽ trở thành bạn đồng hành luôn thấu hiểu và trân trọng từng khoảnh khắc trong cuộc sống của khách hàng, slogan của Huy Thanh Jewelry là “Tales of Happines” (Câu chuyện của hạnh phúc). Hạnh phúc, tình yêu, kỉ niệm,… được hình hóa thành trang sức vàng – nguyên liệu quý có giá trị không bao giờ mai một để trang sức không chỉ bền đẹp, mà luôn gợi nhắc mỗi người từng dấu mốc đáng nhớ đã trải qua.</p>



<p><em>Chiếc lắc tay cô gái tự thưởng cho mình nhân dịp thăng chức sau thời gian nỗ lực trong công việc.</em></p>



<p><em>Sợi dây chuyền bạn trai đích thân chọn mua tặng người yêu nhân kỉ niệm của hai người.</em></p>



<p><em>Đôi bông tai con gái nhận tháng lương đầu tiên liền mua tặng mẹ. Cặp nhẫn cưới hai người yêu nhau cùng chọn cho một chương mới gắn kết vợ chồng.</em></p>



<p><em>Chiếc nhẫn lưu từ bà, từ mẹ rồi được chuyển tặng cho con, cho cháu; để câu chuyện hạnh phúc được lưu giữ mãi với thời gian.</em></p>



<h3>LỢI THẾ CẠNH TRANH TRONG SẢN XUẤT &amp; CHẾ TÁC</h3>



<p>Sở hữu xưởng sản xuất rộng hơn 3000m2 tại Hà Nội, dây chuyền sản xuất hiện đại cùng với kinh nghiệm hơn 30 năm trong ngành sản xuất kim hoàn, Huy Thanh tự hào được nhà nước bảo hộ cấp phép chế tác trang sức vàng. Huy Thanh cam kết mang đến khách hàng những sản phẩm chất lượng tốt nhất với mức giá dễ tiếp cận nhất, để trang sức vàng không còn là một món đồ xa xỉ, mà là món quà, món phụ kiện mà bất kì ai cũng có thể sở hữu hoặc trao tặng.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://chupashark1107.github.io/My-Wordpress/top-2-cua-hang-nhung-si-phu-kien-trang-suc-the-best/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
